天水圍到底係點

自己係住天水圍 又係和理非 0gear 去嘅話會唔會累到手足？
定係轉集會？
到底係點？

冇gear既盡量企後面
幫手嗌 運物資都好

天水圍唔係親子遊行咩？要乜鬼gear？

收左皮 變行街

基於警方堅持發出反對通知，914之天水圍親子遊將會取消

明日天水圍活動皆屬市民自發，鑑於天水圍地理環境、以為港鐵有機會停駛、警方路障等風險，請手足謹慎評估有關風險，再而進入天水圍地區

希望各位繼續反送中條例進展，支持其他有關活動

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

問親市區fd個個都話太遠不了，應該得返街坊行街小心d

我地出港島就得
佢地入黎就不了

咩道理

市區人

基於警方堅持發出反對通知，914之天水圍親子遊將會取消

明日天水圍活動皆屬市民自發，鑑於天水圍地理環境、以為港鐵有機會停駛、警方路障等風險，請手足謹慎評估有關風險，再而進入天水圍地區

希望各位繼續反送中條例進展，支持其他有關活動

自發行動谷

依家遊行好大機會收皮
得返集會

同親子遊 有關係？